［閒事莫理］睇完班貓奴咁屌條mk妹，我又上左一課

以後見到有咩動物有事，當睇唔到好啦
最多call 1823搵漁護處捉走佢算

如果唔係實比人批鬥死

我直頭唔敢留言

有冇簡介
太多字唔想睇

明明個主人咁仆街，咁凍都仲放養佢
已經夠仆街
又唔裝gps,唔見左又要嘈
仆街個一個唔屌，屌個想幫隻貓既
好人唔好做呀

有條女執左隻流浪貓去警處
警察話唔撚關佢事
條女就咁放左隻貓係警處門口，自己走人

打錯放養貓先岩

有隻貓係棵樹上（mk妹認為棵樹好高，隻貓自己落唔返黎），條白痴mk好心救左佢落黎，放左佢去警局，之黎黑警耍走左佢唔受理
條mk妹見黑警唔受理就係出面放返底隻貓

我都打少左係放養貓

有冇啲前因後果，救完點解要放差館？隻貓又邊個既？

放養貓，隻貓有項圈
不過唔知條mk妹知唔知
條mk妹應該見以為走失左既貓狗
咪比警局囉
警局撚走左佢
其實警察應該要教佢去邊個部門幫
但黑警咁懶唔係唔知嫁啦
咁黑警唔收佢咪放左警局出面囉

見到都扮睇唔到算
貓狗豬牛人都係咁話
多做多錯 唔做唔錯

貓奴教人搵愛恊，一星期無人接就啪針
好有愛心

唔理前面點都好
都唔係就咁放警局門口掛

咁你會放去邊

其實放邊對佢好 都係睇彩數
如果你放回原位，可能嗰度係其他貓地盤，所以佢先上樹
啫係話放邊對失貓都差唔多，覺得放原位好啲只係自欺欺人良心好過啲
對流浪貓而言，直頭放邊都一樣，因為佢會自己走

mk妹只係便心，由樹上拎去差館搏下，就算警察唔受理，佢都冇責任keep住隻貓。如果佢當初有交帶call漁農，隻貓應該已經死左

結論係mk妹多事
睇住佢死都唔好上身

我認為動物有難係應該幫嘅，不過唔好再上網講
始終有班人喪嘅被黐線佬批鬥自己都有少少責任

Call愛恊啪針

乜撚野呀你
第一果隻係放養貓唔係失貓
第二就算原位係其他貓既地盤，但至少隻貓知道自己係邊同識返屋企
有冇聽過乜叫好心做壞事呀
宜家個mk妹就咁由隻貓係佢唔熟既地方
人地主人就唔撚見左隻貓
咁個mk妹俾人屌都好撚正常姐
乜宜家香港做錯事可以當無事發生？
打完人可以唔洗坐監呀？

無錯有時d貓撚係好on9
但你依d精蟲上腦既一樣係on9

咁d貓撚淨係會屌愛協 mk妹甩難

放養條仆街主人受死先啦

放養貓真心無話邊個啱錯囉，撚知隻貓係放養？
老老豆豆係差局On9耍走佢唔教佢去咩部門先幫到隻貓囉

放養貓咪潛在的六大危害

放咩養貓 好心要養放返入屋啦

1. 喂呀哥，兩者一樣會有頸圈/牌，你點分失貓定放養？
2. "隻貓知道自己係邊同識返屋企" 你講得出呢句根本assume咗隻貓係放養，但事前mk妹點知？

你真係痴線佬，仲可以拎差佬打人件事來比喻，完全0關連

有病睇醫生啦
下次見到動物一定唔搬+call漁農咁一定做聖人

D貓奴就係咁on9
根本就係自私 想養貓又唔想執屎負責任
放得佢係條街就預左佢周街走啦
真係走左去又有咩問題？
如果話會令佢地餓死嘅話 咁兇手一定係最初餵到啲貓過份依賴餵飼，令佢地失去求生能力嘅人

仲有最後咪又係差佬幫手搵返主人

貓撚要企硬屌mk妹唔係唔得，不過搞清楚次序同責任大小。
一屌主人放養，二屌差佬hea人，三先屌mk妹好心做壞事囉好無？

呢個世界上，反智的人太多了

痴線變左屌人放養隻貓係錯
退一百步咁講，我當放養係唔岩啦，但無改變過個mk妹係好心做壞事
隻貓有晒頸圈都唔知有人養既？？？
無知有時本身就係錯，宜家就係因為佢無知而令人地唔見左隻貓，隻貓返唔到屋企
試下無知果個係醫生，佢醫死左你屋企人睇下你會點
無知既你就唔好搞9人

btw成日困住佢養一樣有壞處
無一個方法係完美

其實見到啲貓頸有牌、
附近又無舖頭都會關心下係咪走失

個Mk妹睇都唔睇塊牌有無電話
仲帶隻貓離原地咁撚遠既地方就咁擺低
分分鐘搵唔返自己啲味原路返屋企
咁既人點會唔俾人屌

做多錯多

大佬人地頸圈有地址架
當佢真係失貓啦，佢就咁放隻貓係警局門口都錯啦
請問有咩問題呢？
兩者就0關連但有共通點
如果我都要睇醫生你應該要自殺

盲？睇唔到我講咩？
咁鐘意google既google咪困貓既壞處

點解唔屌個主人，個mk妹我理撚得佢死

啲邏輯好難捉摸
又要反對人地屌放養
下面理據又假設放養係錯
之後話mk妹錯 完全唔記得咗你個假設
根本你講緊兩樣野都有錯
自己推翻自己一開始個立場
你究竟知唔知自己講緊乜野
利申講緊邏輯同中文

條頸圈有電話同地址呀
成班On99 見人係女就精蟲上腦

我問你你咪老馮要幫呀
咁你有無幫呀

退一百步咁講
你盲？

利申講緊邏輯同中文

好心做壞事姐
比人屌到咁
情況都有啲似鬼國撞車比人屈番轉頭
比着我見倒都會咁做
個牌有冇電話？
如果放養都冇電話主人有責任

幫撚死狗公呀

隻貓根本唔係走失

住附近大把人識隻貓

係條女on99冇腦文盲

第一我唔覺得主人有錯
第二個mk妹有錯仲要唔認
第三個你睇清楚我上面講乜啦盲撚

大大個電話號碼係個牌度

邊撚個知係放養呀
貓主打手

條頸圈有電話同地址呀柒頭

放養無錯？
咁凍都仲放隻貓無錯？
唔裝gps無錯？
你有無份幫隻貓？

有地址唔可以係走失嫁

懷疑成班都係班mk妹既朋友黎
中文又差邏輯又差
match返個圈子

走失係咪會無左個地址嫁？

呢個故事教訓大家 係街唔好理身邊既事
要長期抱住關我撚事心態

老老實實 香港人多車多 又咁密集 我就唔認為係香港放養係好事黎
主人最大責任 班差佬又係on9 唔受理
如果真係失貓 點解可以唔受理

牌係有，但人人做法唔同
你執到銀包裡面夠有學生證、住戶證。咁你會刮條友出嚟當面畀返佢定拎去差館報失呀？
你搵當事人係得，但報失有咩問題？

老實講，冇牌就唔會拎去差館報失啦。正如無人會捉麻雀報失一樣

共通點？你覺得差佬打人都係好心做壞事？唔話你藍屍算畀面

狗公係咪唔用腦定冇腦

有電話唔識打去問咩？

下次見到老人家無圈寫地址應該係走失
唔該call警察話走哂老人pls

係咪老馮要做嫁？
咁你有無做呀

同埋講真
係棵樹上面真係分分鐘死
主人真係有責任
放養又冇gps
死撚左都冇人知

好老實咁講
佢知道個事實之後無咁串加唔認錯既
大部份人都唔會好似現家咁燥
但問題就係佢無知+馬撚+唔認錯
佢fb甚至話個主人要感激佢
因為佢開post令到多左人幫佢手搵貓
但明明就係條mk妹令到隻貓走失

正解 用跌銀包一樣道理 （隻貓係咪走失當事人點知？）
我知你唔見左
咁我應該拎去警局報失 定 直接跟據佢既資料去比返條友？

但我想講 後者會比人告

明明最仆街就係個貓主
貓主驚死人屌佢
就派打手屌左人先

唔放翻原位真係好on9
Mk 唔撚抵幫
不過主人有責任冇走雞

放養唔等於一定要佢出街
佢一樣可以返屋企
只係無左限制
柒少陣

佢搞到隻貓走失？ 佢當隻貓放去警局報失 係差佬唔撚受理咋

講撚到mk妹綁架隻貓咁

痴線得罪貓撚 因住放主人出黎咬你

條女自己見到隻貓坐係地下

抱左隻貓去警署

黑警唔受理

條女就咁放低牆邊

幫乜撚呀

隻貓根本唔駛幫呀

咁佢就咁放係條街到你當佢人類咩
識行去深水埗？

隻貓係屋企樓下自己玩緊

根本唔係走失

係證實左有電話地址定點，無追晒個post
如果真係有既話，咁更加錯既都係警察啦，mk妹發現唔到有電話地址，警察又發現唔到？好奇怪

見怪不怪 不嬲見親都call漁農

人地話見隻貓落唔到黎喎

笑撚死咁點解唔直接打去問主人 而係on99放係警署出黎
你以為佢走失好心救佢 跟住見警佬唔幫就求撚其放係門口叫完事？
柒左就收聲扮冇事啦

其實, 個重點唔係佢幫定唔幫
係佢開始左幫又怕煩幫到一半唔幫
對成件事係有壞冇好

如果冇諗住真正settle件事, 我寧願你唔好叉隻腳落去

同埋究竟係唔係樹上？個個都亂咁講咁

宜家個問題唔係拎去差館
係差館唔受理之後，佢就咁放隻貓係佢唔熟既地方
如果你拎銀包去差館唔受理，你會唔會就咁放係地下呀？
你都會睇下有冇地址同contact啦
會唔會係拎麻雀黎同貓比呀on9
香港有幾多麻雀係有人養架？
共通點係大家都做錯所以應該受到一定既penalty呀
如果你係佢個fd上黎幫佢既
我係你就柒少陣當幫忙
唔係話我藍屍就幫左手

mk妹

事後貓主回應

成件事有三個點要總結
1. Mk妹 : 黑警唔受理，就隨街放低隻貓，同埋冇睇牌
2. 黑警: 唔受理都算，唔識睇下貓頸牌，on9
3. 貓主人: 咁撚凍放隻貓係街，冇裝gps 放養
同意？

屌好多人根本唔明個問題係邊
又唔識中文又唔識邏輯衝出黎柒

個mk妹入得個fb貓gp
都應該成日見到其他人係個gp度share疑似失貓既相
如果唔係失貓 基本上都9秒9有人留言話隻貓住果區
成日見到佢乜乜柒柒咁
下次做好心其實真係可以上左個gp問左先
而唔係事後放走左隻貓先post上gp呃like
不過d貓癡都真係

放你老母養咩
個主人仲傻閪

但班人唔係屌鳩佢放係警局門口走左去咋咩？

係呀，但班傻鳩都唔知個問題係邊

放上group已經算有手尾

Agger

好多上網屌鳩人既貓主狗主都係企係道德高地評論其他人
你鍾意就當佢係家人寵物姐
我唔鍾意既當佢係動物咋

咁咁撚凍既時候，隻貓係邊話？

個女人都算係咁
幫你執隻貓去差管

下次有人唔見左家貓
唔會再有好心人會幫你執隻貓去差館報失
或者去fb group 出post

廢事搞錯左比人屌

其實真係好想屌下放養呢個問題
唔講今次事件，淨係放養已經夠仆街
第1隻貓有風險、第2有機會影響到其他人
既然咁撚鐘意貓點解唔放返屋企養，比個安全安心環境佢
如果屋企無條件養，無謂放隻貓係出面放養害左佢啦

隻貓係樹到落唔返黎唔洗幫？
擺你上去d幾層樓個既樹到唔洗幫

世界已經阻止唔到貓撚盲屌

大把貓喺樹上瞓覺添啦， 喺樹上面會死
貓爬樹係技能嚟㗎， 你bb就可能唔識落嚟

如果mk妹覺得係失貓，咁對失貓而言所有地方都會係唔熟嘅地方，放邊根本無分別
你話 隻貓有唔熟既地方，即係暗示佢有熟嘅地方。點解會有咁嘅暗示？因為你知隻貓係放養，有自己活動範圍。但你知係咪代表其他人知，代表mk妹知？

個main idea係 拎得去報失就一定係覺得隻貓唔係放養。討論時候一定唔可以assume已經知道佢係放養，否則一定導出mk係錯嘅結論

你問我警察唔受理我報失銀包我會點做，我可以答你我會掉落郵筒算9數，不過呢個case你掉唔到隻貓入郵筒。

啫係話，差佬唔受理，約見面交係好事一樁，但唔係老奉架

btw麻雀只係“冇牌動物”嘅比喻，我想講 冇牌就唔會拎去差館報失

見到就打去愛協，盡市民責任

咁點解成日都有消防員要爬書救貓？
係咪得閒？

仲有如果我係佢啲fd 唔通你又係係貓主啲fd喇喎?
柒少陣嘅係你地。理性討論都要講求中立，你句句都表露出“係人都知放養”嘅心態，根本無斟酌餘地
自己拎錯黑警比喻就潛水啦

貓主我屌你老母

以後漁農愛協殺貓班愛貓撚責無旁貸

我就情願香港多幾個mk妹都好過人人call愛協

你不斷轉移視線要人屌個主人係咪冇point
放養好流浪好都唔係重點
都掩飾唔到條女嘅蠢， 假設條女見到所謂棄嬰， 出於所謂「好心」送去愛協， 點知人哋唔受理， 佢就放喺門口拍拍籮柚走人， 結果個b凍死咗， 咁條女有冇責任？

仲可以見到班貓撚激到生蝦咁跳

聽日就去撞下

真係好笑 個主人真係覺得放養係比到隻貓自由對佢好
睇留言有人已經話係彩虹道見過
根本香港流浪動物生活已經好危險 人多車多
放養真係好不負責任

人唔笑狗都吠啦
用棄嬰黎做例子

放養好唔好唔係重點
你老母個d點係重點呀
如果唔係放養，根本就唔會發生
條女係蠢wor,我有否認咩？
我見到實叫漁護處啪針啦
仲等？

我又唔撚信警局會唔理棄嬰啦
養貓撚冇撚腦

無責任

其實貓奴本身就係最自私既人群
一邊食肉一邊講動物權利
對貓（唔包其他動物）仲好過對人

外國好多都係由隻寵物週圍走， 冇話鎖住佢， 佢鍾意返嚟瞓或躝街又得
當然主人都要預計風險， 有事唔好怨天尤人

其實幾哲學性
棄嬰死咗，你覺得係父母嘅錯，警察嘅錯，定事主嘅錯？

再點屌個主人都掩飾唔到條女嘅柒
條女遇到懷疑走失嘅貓
第一時間都應該上網問下先啦
問都唔問就帶走隻貓
仲要帶到遠一遠就咁掉底 隻貓可能就咁唔識返屋企
完全零負責心
抵佢比人審

（外國）
香港根本唔適合放養

條女係on9，但唔代表貓主唔仆街。
用棄嬰做例子，只會令人覺得你愚鈍

係事主嘅錯 佢一掂個BB就死左

人地英國美國低密度住宅就話無問題
你老味係香港放養

唔可以咁講㗎，用佢地嘅講法，呢個係放養嬰

轉個頭走出馬路累撚死個司機
又要批鬥個司機

話撚咗你聽啦， 貓b呀柒頭

唔怪得你吠

見到條友話本身你訓開街, 咁就算掉你上深圳你一樣都係訓街真係想笑, 地方唔同咗點會一樣

原來得貓b先有消防救過，貓無？

其實用棄嬰個例子
最仆街一定係老母

貓撚咁既口吻完全係助長d人一見疑似失貓就call漁農愛協
首先唔明點解貓撚特別鍾意屌鳩人
其次屌還屌你都要諗下人地出於咩動機
我相信條女唔係有心想搞鳩隻貓同主人 如果唔係call愛協就大撚獲
依家係咪一定要識晒所有養貓知識先可以幫手先
到時無人敢幫手貓撚應該最開心

都唔明d貓撚係咪真心為貓好

你屌佢放養還放養， 屌條女蠢還屌條女蠢， 有衝突？
如果你用雞先定蛋先比喻點解唔用條女唔出世就唔會發生呢， 真好笑
漁記你咪叫飽佢， 你估人哋實理你咩傻閪
人哋一早知有仇動物撚成日想借刀殺人

佢過左條馬路

對貓黎講一條馬路好遠？
有無人知？

你連字都未識睇上嚟做咩？？

我睇完呢個post,如果隻野有危險就會走
無危險就會call愛恊

外國係有咁，但可惜呢度係香港
尤其是係香港市區，唔係郊外、離島
無論承唔承認都好，動物係市區生活係好困難，放養更加危險
都係果句如果係對佢好，比返個安全安心環境隻貓拎返入屋養

今日行過屋企附近先見到有間飛髮鋪嘅貓（應該都係所謂放養）無啦啦係我身邊跑過 原來係橫過馬路 差d俾車車到 諗返真係分分鐘累埋司機搞出人命

佢唔理我會投訴佢加佢上司加去申訴專員做野
地區野做得多就熟😏

條女蠢你咪屌囉，得歡迎tim
你唔屌佢點激到人下次唔幫動物呢？
係咁逃避貓主責任，你係佢fd?

駁唔到拿貓撚

送棄嬰去愛協咁大壯舉緊係事主錯

D貓撚真係好撚黑人憎

你憑咩話人對人對動物好過對人， 點解唔可以兩樣都好
即使對動物好過對人又點， 你係邊度教你一定對人好過對動物？

貓撚最乞人憎係成日講埋唔知乜鳩嘅比喻同偽善嘅心態，詳情睇返原post

駁唔到咪人身攻擊囉 好撚垃圾
其他貓撚都會拎啲point討論下
呢條友笑話黎

你都識講條女戇鳩，
我冇嘢補充

所以有事冇得怨

其實係啲人on9以為隻貓需要被救
但其實根本就有能力自己落翻黎

正解
宜家貓無事咪好，佢哋乜都屌以後無人會幫動物

攞嚟睇下邊個多

洗撚邊個多？有你就收得皮啦

咁又點
唔可以屌兩個

貓義工屌人都聽唔少啦
善用搜索功能啦

佢係無知on9
但個程度係抵比人無限輪屌同放上黎公審？

幫貓嘅人聽住呀
你幫得唔岩主子口味有連登性愛放題等住你地呀

投訴到先算傻閪， 人哋捉唔捉貓係佢評估， 唔係你定
你係條女厹？

唔識字嘅駁嚟做咩

岩呀，係佢評估，但佢唔捉我就投訴佢
佢可以選擇唔捉
你係貓主打手

你鍾意屌人偽善唔該先屌條女
你哋所謂嘅貓撚由此至終都係屌條女做錯嘢兼冇責任

正評是俾樓主

低能夠未呀 出聲屌你地就喺精虫上腦
屌你地嘅有男有女 全部都精虫上腦啦喺咪
下次比人批鬥果個喺仔嘅你地班動物撚又有咩名堂呀 又全部都gay佬呀？！

亂9咁幫人講嘅嘢安插動機真喺好智障
完全唔喺討論件事
同理 如果幫邊個就喺對邊個有性意圖嘅
咁你地咁緊張隻貓 我喺咪要話你地想老強隻貓呀人獸撚

西水入腦

屌貓癡嘅一定係狗公
一定係ff緊個mk妹
因為貓癡係唔會錯嘅
所以佢地話乜就乜，係為隻貓好，貓同人係平等

咩野放養貓 冇養過貓既人直頭未必知啦

一般人眼中 佢只係一隻走失左既貓

上個post仲未講夠又開新？
其實仲有咩好講

呢個post主要係教育人見到呢類貓要call愛恊
同叫人唔好幫寵物

以後出街一見到貓狗我都會即刻打電話call愛協
唔好阻住條街

係佢on9 post上fb想人讚佢啫！

有咩問題

如遇上任何緊急情況或需緊急查詢，請致電客戶服務部熱線
2802 0501

試過食完宵夜經過黃大仙見過呢隻貓 夜晚凍見佢好可憐 又見到有頸圈就打算睇下有冇佢主人聯絡電話地址
首先佢個頸圈啲字係已經模模地 好難睇得清係咩字
係靠估字先知係放養貓
同埋我係無養貓 對貓無咩知識 初初以為放養貓=放棄養嘅貓 後尾問一問朋友先知唔係
第二睇佢頸圈個陣又驚會整親佢 又要就住嚟睇 真係幫隻貓成個過程好煩
真係發生左呢單野之後覺得以後直接打比愛協唔洗煩

其實你哋理解吓人打咩先出嚟串
字都未識睇， 駁你老母咩

等緊你收我皮呀， come on
屌你老母你隻賤畜係度誤導人
條女幾撚時有話擒上樹呀， 佢一開始話喺門口㗎
係條厹狗自己鳩吹， 用吓你個豬腦啦
消防都要用梯用工具上去， 你mk仔徒手擒上去仲可以抱隻貓落嚟， 你表演比我睇吓， 你咁都信， 嘩， 蠢撚到咁

你叫做答咗問題啦！

挑， 日日都有人喺網上比人鬧㗎啦
戇鳩都唔鬧得？ 咁應該咩先鬧得？？

哦

A， 呢位先生， 你係咪選擇性失明
個topic已經唔友善標籤咗人貓奴啦
喂，原來我中立嘅屌條女戇鳩做錯嘢又冇責任， 咁條女事實係做錯嘢吖嘛， 點解我會被標籤貓奴㗎？！
可唔可以解釋吓， 吓？吓吓？

你屋企有隻畜生呀， 打啦
2708 8885

隔離登真係講得啱
連登真係小朋友集中營， 智力係低啲

點解呀
條mk妹蠢又冇責任點解唔屌得
關食肉咩事？？！
又一個戇鳩

見到D垃圾貓撚發晒脾氣就覺得好撚好笑

攬住隻貓過世啦

打去漁農講就得啦大家預到類似情況
唔係好易做錯步驟唔啱貓撚心水

1823無人聽就愛恊

彩到貓主發哂矛周圍屌人好好笑

又一隻貓撚
下下玩人身攻擊好威呀

Agger
樓上班on9仲係度講悔氣說話 話要叫漁農
冇咁大個頭咪唔好帶咁大頂帽唔好插手
又要懶好心又要嫌麻煩 搞到件事仲衰過原本

寵物不嬲唔掂得，因為好易得罪寵物撚
同隻貓玩可以話你虐貓
話啲野食難食到要餵狗又話你唔尊重狗

又一個盲撚
點解屌條女會變撚咗貓奴
答啦， 答我啦， 答呀屌你老母！！

智力低咪連是非黑白都未識分囉
明明條女戇鳩又冇責任有人出聲反而有錯
呢啲乜撚嘢人㗎， 不知所謂

巴打
我都係經過呢件事先知連登咁多小學雞同閱讀能力有問題既人

你咪智力低果咋囉

正解 附近西鐵站成日有流浪貓出沒 call完愛協呢排唔見哂

悔你老母氣啦，如果個mk妹唔救
隻貓係樹上凍撚死左啦
悔氣？慘得過愛恊真係會啪針

但其實佢地對隻寵物都唔係好
住2人公屋仲要養隻貓狗，係個豆腐潤咁細既地方，拎出去散步都難/少，但又會屌人對隻寵物唔好

邊撚度樹上呀！你仲未撚答我喎
呢啲溫度凍死你噏得出你真係無知得可憐

班懞撚可能叫開麥麥送， 以為撥個輪就隨傳隨到

我智力低都可以問到你哋班廢柴口啞啞
咁你哋好去自殺啦， 仲留喺度獻世做乜撚

其實你係咪自己人？反串？又幾似
貓奴真係咁無腦

柒頭樓主邊撚度樹上呀， 條mk妹話喺門口呀， 邊撚度樹上， 邊撚度樹上你老母臭閪！答我啦！
不斷喺度誤導人， 不斷叫人屌主人
根本就想轉移視線

呢啲厹護架你就當真， 你智力真係低得可憐
徒手擒上樹仲救到貓落嚟， 用吓腦啦
或者你表演一次
喺樹上條Mk妹就唔會話係門口啦白痴， 咁都信

呢段講緊到左警局啦

喺差管門口跳落去， 你究竟知唔知噏乜撚嘢

道理又冇， 智慧又冇
你哋的確除咗呢樣咩都做唔到， losers

是非黑白都未識分， 道理又講唔過
邏輯又冇分析力又冇， 又野蠻， 唔可以鬧一個蠢又冇責任仲要串柒柒嘅mk妹， 有冇攪撚錯呀！ 仲講唔講道理㗎。 成班根本本身仇動物借呢件事屌柒人， 但又要扮晒中立講道理， 開post嗰個本身已經標籤鬧條女做錯=貓奴， 都痴撚線， 咁仲扮乜撚嘢討論唧自己一開始有晒立場。
你哋唯一可以做咪拎起電話撳撳撳， 對你哋嚟講呢個已經係你哋最大能力範圍， 你哋仲可以做啲乜？ No， 你哋只能夠做呢啲發洩心理不平衡， 當然人哋so唔so你又係另一回事， 除此之外乜都做唔到， 係乜都做唔到㗎， 因為你哋只有呢種程度， 你哋應該慶幸自己腦殘手未廢

睇到貓主發哂癲真係好搞笑😂😂😂😂

係得咁多咋

你呢d撚樣 比人屌永遠唔肯反省 永遠係人地做錯
無立場討條撚咩 成班貓撚互含互射最岩你
仲上乜撚野討論區 你都痴撚線 仲好意思話人腦殘

打咁多字我真係腦殘 自膠
對住你呢d廢物真係晒撚氣
食屎啦屌你老母

Cap低有排笑

你有咩point我係需要反省？ cap嚟睇下吖喂
條女有錯都唔係我一個講啦， 你哋啲人都係咁講啦盲閪， 追post啦
有立場冇point咪即係廢柴囉， 你哋從來冇答到我問題， 仲有面叫我反省
垃圾

地下有咋沙呀， 躝啦！

你除咗敢同自己人圍爐仲識咩

我見到既係條女事後唔認錯仲串柒柒屌返人先引到咁多人屌，點解頭個幾個回覆解釋件事唔講既？

怒火線刻意唔講，樓主你去做而家既傳媒岩哂你

貓主咁撚凍你唔屌，我好心救左隻猫落黎
做錯左一樣野就要比你屌
我搵漁養捉走佢tim呀

貓又唔係我捉， 擺底逃走又唔係我
我都想知我需要反省啲咩， 好好笑

我多謝仇動物撚多謝你地
有心幫動物既人都比你地嚇走哂

唔止腦殘仲眼殘， 盲㗎，我個個都回喎契弟， 我一個屌柒晒你哋啦

唔明你回覆我呢句咩意思？轉移視線？

你拉返上五個回覆睇啦貓奴

係咪比你地個豬隊友既回覆阻住你呀